[認真討論]有冇可能申請禁制令, 禁止使用催淚彈

而家用緊既大陸催淚彈毒到仆街就係人都知, 但我地有冇可能可以向法庭提出理據去禁止使用? 求法律JJ探討 / 解釋下

eg.
1. 明顯對自然環境有影響, eg.雀鳥大量死亡
2. 催淚彈已成常態, 成效已比運動初期大減, 示威者早已有大量措施應對催淚氣體
3. 香港街道狹窄, 容易波及無辜, eg.老人院, 伊利沙伯醫院, 甚至誤射入民居之中
4. 未有指引去除殘餘催淚氣體物質
5. 已有個案因長期接觸催淚氣體引至不同疾病, 無論警方, 記者, 市民都會身受其害 eg.氯痤瘡
6. 當催淚氣體會造成其他未知影響/污染時唔應該繼續使用 eg. 二噁英

大家幫手諗下

要有多啲expert evidence先做到

咁有冇可香港有認可既化驗所做到呢, 甚至邀請外國專家, 不過可能衍生其他問題
1. 對方肯唔肯做
2. 金錢
3. 拎去驗又話非法管有彈藥

推呀真心屌

問下泛民班大狀先
佢地唔搞邊個識搞

會用閃光彈

非法管有彈藥呢樣野就係唔想比你驗。
一係爆開粒彈拎入面啲燒過既野去驗。

推

呢個係再題外話, 閃光彈可能只係哥幾十秒, 而且唔持續放毒.
而家咁落去, 唔好話手足安全, 只要你係香港生活都有問題.
習曱甴未清算之前都已經毒死

Push

之前好似話有律師團隊研究過話唔會咁做，話唔想法庭為政治化喎

咁真係唔知點搞

要証明到對周圍環境有危害，
影響到無辜市民健康先有機會

俾機會佢瘋狂橡膠子彈同實彈
雖然毒 但有豬咀起碼頂到先？

唔係好明點樣為之政治化
但而家已經影響到自然環境，市民健康問題
應該唔再關政治事？

油麻地捉咗六十幾個 其中一個原因係用咗閃光彈

Tui

都有呢個風險
出實彈真係無偈，橡膠子彈用簡易既盾牌都擋到啲
但戰略上無左催淚彈可以唔洗豬嘴，變裝更易，財政負擔亦下降，無左煙霧視線亦會好啲？

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬